白色皮鞋/波鞋

著緊zespa, 好睇但真心個底好硬，著耐少少都好唔舒服

如果唔貴又簡單既白色款，好似真係得stan smith 性價比最高？

我都覺得係SM性價比最高
但係好公廁
利申：用家

到時買對全白算

再靚著得唔舒服都無用

已經少左人著,唔公廁啦

我想買對ADIDAS SUPERSTAR
不過來來去去都係差唔多

converse pro leather OG

stan smith 白底金字，起街好似唔見

Veja?

加多少少錢買Re/done呢對幾靚
再加多啲budget嘅呢兩對Church’s同MM6都好靚

個底係好硬的

common projects

啲人成日講到好舒服咁
有冇axel arigato用後感？

好硬
個底同cp一樣
但佢d皮軟過cp
好快就break-in到
我都想搵對cp款但鞋底舒服d既底

Lm學野

Marathon runner既話
鞋底好硬
平時唔會腳痛 著左行成日街都腳痛
不過係型既